有毛囊角化症嘅巴絲入嚟

有冇巴絲手臂好多一粒粒？有d人係腳度
我由小學開始已經有 大個咗雖然冇咁嚴重
但係都想隻手好睇d 唔想第時嚇親另外一半 依排有搵d野嚟搽下 網上話要著重保濕
我依家用緊有10%尿素嘅保濕 用咗幾日都算有d效
但應該一唔用就打回原形 因為我夜晚用完 第二朝隻手d粒粒係平咗好多 但一沖完涼又明顯返
有冇巴絲有d咩產品或者方法可以改善到？
我已經唔會祈求完全好返哂 只求可以有改善
細個試過用屋企人磨腳皮舊石去擦手臂
刷到損晒咁以為會好返 點知都係咁樣
各位巴絲入嚟討論下啦 都可以講下你另外一半有冇介意 其實我最驚就係人地嘅目光

冇人理我

唔通得我一個有

我都有，但完全處理唔到
我手腳都有

我曬黑左就冇左

巴打試下用保濕啊 雖然d粒粒都係係度 但係好似會冇咁顯眼 上網睇到話依d皮膚係外油內乾 就算你唔用藥膏嘅話 用下cream保濕都好

女仔想白白滑滑啊 我都有諗過去曬黑 但係我係一黑完就好快白返 唔知對我有冇效

細個有睇過中醫 但係好似冇乜用

藥房有隻藥膏幾好

由細到大都係咁, 不過主要係喺大脾位, 睇到個post 先知叫毛囊角化症
如果有解決方法求巴絲分享

大脾 手臂都有

用過臂粒Ｘ唔WORK 比錢做果酸又唔work

多做運動會有改善

我都有呢個問題
主要集中係手臂
去日本買呢隻試下

香港萬寧有賣但係係無撚用嘅
一定要買日本版
同埋預咗無咁快見效
揸咗五六盒先開始覺得淡咗

遺傳病黎
醫生話最多食維他命b定e可以改善

果陣睇醫生有問過下，話坊間d藥膏最好咪搽，因為呢d好難好得返

我之前有諗過買 但係上網睇過 唔少人話冇用 加上都唔平所以我冇買

醫生話等到4 50歲個d就會冇左 我心諗我到時都唔會care啦

但係我阿爸阿媽都話佢自己細過係冇嘅 我都唔知遺傳咗邊個

呢隻我都有見過 係香港啲格仔店
佢地話係代購嘅 不過都有可能係淘寶貨
巴打咁你而家仲有冇keep住搽？
唔keep住用會唔會又變返之前咁？

大脾冇咁明顯 我係手臂度 從來未着過背心出街
又驚第時另一半會嫌棄 雖然唔知會唔會有另一半

咩藥膏

手腳心口都有
另一半一定會有意見架喇但咁可以點啫
同埋我應該唔算太太太嚴重嗰種

聽人講話用沖涼嗰啲砂巾抹身嗰啲會有用 我用左一輪有啲啲改善 但一輪唔用就打回原形

應該係抺走d角質 因為毛囊角化係皮膚表面嘅角質太厚 但係又唔可以成日去角質 好似話會太傷 多d搽保濕啦

小林出左隻臂粒消，可以試下

我睇過醫生，話斷唔到尾㗎，食維B可以改善下，一停就即刻打回原型，由得佢啦，天生基因問題黎既。

絲打你好嚴重?
我手臂都好花
細個好介意
而家睇開了
背心都照著

同樓主一樣 我係連心口都有
睇過中醫 佢叫我用磨沙膏

月經POST
我都有

用水楊酸+尿素啦

食乜可以改善我都想知 維B 月見草 果D有冇人食過有用?

你地有冇連其他部位都特別多角化 但唔係紅色 係黑色一點點咁好似毛孔粗大咁?

物理磨沙果D冇用嫁 磨到爛哂都冇用

我係絲啊
有搽足cream架我

其實唔算好花 係我自己太care
我見過有d人生到手臂以下都有
我就著短袖衫可以啱啱好遮到
希望有一日我都可以有勇氣著背心

有，我係男。手臂好多油脂粒
睇過醫生話無得治本就無理了，唔著背心就算

有用尿素cream 但其實可唔可以日日都用架？
支野係10% feel到幾保濕下 但有時會有d拮拮地feel 唔知係咪因為果個位本身角質厚 查完野軟化咗hi到佢會有啲唔係幾舒服 不過都可以接受

有巴絲話用水楊酸 尿素ok啊
可以試下

細個兩隻腳都有，不過大大下愈來愈少

女仔會care d有時想著露少少 都會驚比人問你隻手搞咩 有d人唔知仲可能會以為你有皮膚病

我都愈大愈少 但係好似點都唔會變返正常咁 或者可能係我自己太care

極嚴重

有冇巴絲解救到

兩張圖係同一個位？
第二張好似嚴重d 同我細個果陣差唔多
得閑可以查下cream 會有少少改善

第一張係腳第二張係手臂

巴打唔好唔開心啦 有唔少人都係咁架
我今日搭地鐵先見到個嚴重過我嘅
佢都有女啊 我有時都會ff另一半會唔接受
加油啦

唔係驚冇女係有一次去游水有個細路見到我手臂之後同佢老母講話個哥哥好恐佈自此冇游過水

細個嗰時小腿極嚴重 仲伴隨蛇皮膚 一到冬天甩皮甩到一層白色皮屑浮係面
而家改善左好多 起碼無晒甩皮
小腿得返啲印同小小粒粒
我嘅方法就改用浴鹽沖涼 晚晚用都得
捽開左啲毛孔之後有啲粒粒位會有毛仔露出嚟(聽聞過就係因為啲毛出唔到嚟所以起粒粒)我會拎眉夾夾出來
最後再用lotion潤返佢就ok
有睇人講過lotion用有果酸嗰款好work 不過我懶得買 家下夏天用維E乳/面霜就算
至於人地意見... 其實毛囊炎香港地好常見 我同學好多手手腳腳都有粒粒 咪又同生面生心口背脊一樣

絲係用咩浴鹽 咁咪晚晚磨砂咁

我唔嫌棄wo 我自己都有
我連去沙灘都唔敢除衫

其實無咩要求 我嗰時去colourmix見到罐牛油果浴鹽40幾蚊好抵屌就買左
溫水濕身就係咁捽 洗完好滑 都幾保濕 當然後續lotion都好緊要
其他人就話皮膚薄啫 有毛囊炎嘅人啲皮都有咁上下厚唔怕磨
懶嘅時候可以用返普通沐浴露

手爭有，試過meet 佢，損完之後就無視佢

我家姐係晚晚用粗鹽摔

得閑會試下買浴鹽用 不過絲打都唔好用啲太多香料成份果d 儘量用啲天然嘅 不過都唔知係邊度搵 貴d又買唔起 聽人講手工梘都唔錯 不過見好多人都係濕疹先會買來用 唔知對我地有冇效呢 之前見過有人推amlactin嘅body lotion 係專為毛囊角化而設嘅 不過香港好似冇得買 要係costco訂 所以仲未試 如果試哂我手頭上有嘅產品都冇用 應該會買來用 依排係藥房買一隻梘叫松焦油梘 聽講冇沐浴露咁多化學物質平平地試下用

有冇改善到？

我都有

我係介意人地目光 可能其實人地覺得冇乜嘢
但我自己覺得人地會望我
所以中學PE堂要游水 我每堂都搵藉口唔游

巴打你不是孤單的 我都驚比人望 或者嚇親小朋友
所以從來冇去過泳池游水 去沙灘永遠唔會着泳衣

我心口好多 好似起雞皮咁 又有印
好煩搽極cream同果酸都係冇改善
俾朋友話我污糟所以先咁樣
頂你估我想嘅咩

同佢地講係天生架 好多人唔知就以為係皮膚病會傳染

以前算係多啲，大脾都多
唔知點解到依家大脾反而無咩
手臂仲有，但印多過粒粒（以前以為係暗瘡暗粒走去meet ）
用手工皂，邊間唔開名啦ig 幾出名既
其都用左成年喇，唔係話無效但都未退到好明顯
有啲灰心 但我決定再繼續觀望

大脾位 手脾位都有
有時唔知點解大脾會無啦啦有啲粒粒 我meet左之後就變左一粒粒嘅印 啡啡地 但入面又冇粒粒/突起 係個個部份啲皮膚表層變左好淺既啡色
唉 都唔知點搞 唔敢着短褲出街

我定期沖涼用毛巾大力捽兩下當磨砂，而家間唔中有一粒我當生暗瘡

小腿後面位有
以為沖完涼搽番BODY LOTION會好D
都係無乜改善
今晚番去買浴鹽試下

絲打 就咁睇圖好似冇乜嘢 我寧願係大脾都唔想係手臂 我仲要係一粒粒有啲凸起

毛囊角化應該冇咁容易捽得走喎
定係你本身都唔係太嚴重？

用完手工皂有冇查lotion啊？保濕好重要
或者可以試下唔同款嘅皂 啲人講到好似好好咁

我有個fd都係成腳啡色疤 不過佢係因為比蚊針 成日meet 我心諗你忍下手啦 難得你啲皮膚唔係好似我地咁 佢成腳都係但係照着短裙短褲

+1 我係小腿有 明明隻腳本身唔算好樣衰 啲粒粒雖然唔紅但係近睇同摸上去就好明顯凹凹凸凸咁
以前都查過好似無得搞 感覺保濕/物理磨砂都無用
雖然會照著短褲 但都係有得介意 邊有人唔想皮膚正正常常

其實得你地自己care 啲粒粒唔係專登望都唔多覺

利申：有魚鱗症，嚴重過你地好多，照著背心短褲

我本來都有 係手臂後面其實唔多覺眼 近排游水之後少左好多唔知點解好左好多 摸落已經唔覺有 可以試下去游水

之前大脾有, 用左一個月 50% 果酸好返, 不過都幾痛下

咁岩冇抽中
我老豆老母都冇 但係老豆個邊d親戚好多都有
同樣色弱我雙親都冇但係呀公有 隔代遺傳掛
不過個角化症好似都3x歲就會慢慢褪

50% 好似幾高濃度下喎 冇用之後都冇返發？

毛囊角化都有d係嚴重嘅 上面果d都算係唔太嚴重 巴打你果隻係乾到甩皮？我以前好似見過表姐有 唔知佢而家好返未

好似成個家族得我一個有 可能係基因唔知出現咩問題啦

係咪雞皮咁嘅樣
我手臂都有好多

細個手臂好多，而加少左，但仲係會有啲紅色印

yes 呢個皮膚病exact7ly又叫做雞皮膚

以前有
有一次曬傷左跟住甩皮之後就無左7 8 成

成隻手都係

我都有 係手臂 最難搞係面都有 長期keep住經左兩撻 而家20歲 好彩另一半唔介意
以前都會唔敢著背心/波衫出街
而家照著 俾人問就話我一出世就係咁架喇 已經睇開左
試過既方法都有好多
中醫：睇過兩個 一個飲完藥完全冇用 一個飲完之後手臂粒粒變左暗瘡 佢話d藥係for谷晒d油出黎 但飲左一排暗瘡係有 但粒粒冇少到 放棄左
磨沙：買過一支磨沙沖涼液 每晚沖涼都要磨 但都係磨左一排冇用
搽cream:睇西醫推介左隻cream俾我 但唔知係咪你地講既果酸cream 因為搽完都係冇用
總結就係 試左好多方法都冇用 而家接受左佢 照著背心照去游水 唔理人點睇 反正身邊既人唔介意

等我搵日專登去沙灘曬傷 好似有啲傻

我之前有試過飲中藥 飲咗幾次冇飲所以唔知有冇用
但係聽過磨砂磨得多都唔係太好 要軟化角質而唔係磨走角質 我都好想好似你咁 唔理人點睇 但女仔點都貪靚 始終都係介意人目光

有啊，用佢一set架有埋爽膚水同cream

你同港女講做運動
如果開刀得，佢地寧願開刀都唔做運動

擠粒野既話會有白色野出黎 好灰心 勁多一點點 巴

好似係
輕微情況
細個由咁樣變到好多

agger…其實粒粒唔近睇唔覺 自信d啦
我都有粒粒又有疤 都照著短褲背心
自己開心最緊要

有冇lotion推介？今日先比人問完你隻手搞咩 有查過有尿素成份嘅lotion好似冇乜用仲要好油 YouTube有條片有個人講毛囊角化症 推介咗幾樣有用嘅產品 但係佢全部都係淘寶買 有冇巴絲想試下

有咩link
想試下
上ig見有個叫陶瓷肌都好似有改善
但好貴

有呀 左右手上臂由五六歲嘅一噠五六粒
到宜家上臂中間嗰噠全部都係
好彩唔太嚴重 我本身又黑冇咁覺
不過有之前有朋友掂到我手臂嚇到彈起咗之後扮冇嘢 即刻灰咗
好彩女朋友冇介意
多謝女朋友
樓主同其他巴絲加油

我上手臂，小腿後面，大脾前面都有
一望就睇到既程度
所以好少着背心同短褲
啲人見到會問我做乜起雞皮
的確個啲部位都無乜毛生

不過好彩男朋友唔介意
雖然話就話人地唔care
但又有邊個唔想白白滑滑啲喎

我男朋友好似手臂同腳都有 就咁睇仲嚴重過上面po相個位巴打

我都無介意啊 只要唔影響健康就得
同埋大多數都係基因遺傳
其實都好小事 唔洗太過在意 希望比到信心你地

我腳位有，有時仲會癢，愈R愈多
依家冇R，冇變多，但都有好過

求link
想試

Youtube search去除雞皮膚的血淚史就有

好似有用咁
不過d藥唔知咩黎

所以我唔係太夠膽試 個女仔似係真心分享 唔係賣廣告嘅 過兩日諗住買支lotion plus試下 再冇用嘅話可能真係會上淘寶買

我係12歲左右隻手臂生左好多瘡
之後好返就變晒一點點啡色印
咁樣都係毛孔角質化?

我都有
用水楊酸/果酸cream搽身就得
不過記得之後唔好曬

我有睇你之前個po

Yes

想問下有無推介邊隻

lm跟進
手臂大髀心口背脊全部都係 小學開始已經係咁

平時唔可以曬太陽？

Push

用gelplus好似有用，佢呢個牌子好似有好多產品係專for呢d

諗住試lotion plus上網睇到啲人講到好似好有效 gel plus好似見到多數都係暗瘡用

咁我想問下如果夜晚搽咗果酸lotion 朝早出街要抹咗佢？不過我用嚟搽係手臂應該唔會曬到掛

我上台灣ptt睇過
大部份都係推seba沐浴露！

我用緊，好似有改善！！

同埋用Paula choice 2% BHA body lotion

呢個貴到仆街！！！

呢隻有無效 ？

由細到大都有呢個病，試過既方法十隻手指都數唔曬，到而家我可以好肯定話你知係冇得根治，改變心態係唯一方法

有無巴絲用過

諗起我老母又係成個手臂都係粒粒
多謝樓主開post 我都叫我老母去睇睇先

我之前係連登睇到有個巴打話本身佢想買seba for濕疹用 點知用用下連手臂d粒粒都無晒 所以應該係可以嘅我都有睇過台灣好多人推薦 不過長遠嚟用都幾貴下 所以我諗住淨係做足補濕算 我依家沖涼唔用皂液搽手臂 感覺好似好咗少少

男朋友有 但冇介意過

J 都有

男仔就冇乜所謂啦 但我係絲

呢支野可以邊度買？ 我已經嚴重到變毛囊炎

藥房 超市都有啦

同埋用Paula choice 2% BHA body lotion

呢個貴到仆街！！！[/quote]
我之前係連登睇到有個巴打話本身佢想買seba for濕疹用 點知用用下連手臂d粒粒都無晒 所以應該係可以嘅我都有睇過台灣好多人推薦 不過長遠嚟用都幾貴下 所以我諗住淨係做足補濕算 我依家沖涼唔用皂液搽手臂 感覺好似好咗少少[/quote]
呢支野可以邊度買？ 我已經嚴重到變毛囊炎 [/quote]

藥房 超市都有啦 [/quote]

個支Paula choice 2% BHA body lotion 有得賣？。我靜係唔想發炎炸 成日吱出好多白色野

果酸body lotion
例如neostrata lotion plus

洗乾淨，之後要搽防曬。因為酸嘅嘢會吸光。

有無咩牌子
定樓上個個

我之前係連登睇到有個巴打話本身佢想買seba for濕疹用 點知用用下連手臂d粒粒都無晒 所以應該係可以嘅我都有睇過台灣好多人推薦 不過長遠嚟用都幾貴下 所以我諗住淨係做足補濕算 我依家沖涼唔用皂液搽手臂 感覺好似好咗少少[/quote]
呢支野可以邊度買？ 我已經嚴重到變毛囊炎 [/quote]

藥房 超市都有啦 [/quote]

個支Paula choice 2% BHA body lotion 有得賣？。我靜係唔想發炎炸 成日吱出好多白色野[/quote]
沐浴露藥房萬寧都有得賣
lotion我係巴黎草莓買
地點你可以google

我覺得沐浴露必買！
lotion就有d 貴，省住用喇唯有

時不時望到自己咁就好灰

手腳都有

Same

全隻手對外勁多 細細個係咁R甩哂d粒粒 r到流血又冇左表面粒野 屋企人又冇阻止 依家好似變哂印

但聽講曬黑會變印

Lm

心口有一粒粒，同埋隻手內側大力掃佢都有，啲醫生話唔洗搞，同埋唔好去夾硬禁爆佢，我心口啲印幾年先淡番。

LM 好慘呀屌

Sorry,上網睇左，我唔係呢啲，但都有小小

手臂，小腿都有
唔知點解手臂一個毛孔出兩條毛，係咪關事

我由細到大兩邊手臂都有 好彩腳冇
不過都懶得搞

由腳小小到成隻腳
到手小小 家陣手都多
已經唔可以著短褲著
點解個天要咁對我 著短袖比人目到隻手
都用奇異眼光望
好難受

你地會唔會發炎 有嘢會吱出黎

我有 前排睇左醫生
話醫唔醫都冇所謂
咁佢都開左枝藥膏比我
好普通 話藥房好平
Keep 住用3 個月左右就會自己甩
聽日起身記得就影

一邊手臂有 屌

有冇睇電視廣告，近排好似sell緊支野查手臂用
但唔記得咩名

擠果陣會有d粉刺跟住出血？

咩名

係呀

我擠完平左 但係會有印

口呢枝野
個醫生話藥房買好平
個盒會寫埋醫毛囊角化症

一個冇得醫嘅病竟然比醫生講到咁簡單
你用完有冇效先

毛囊角化症千其唔好做磨沙
做下果酸啦 印都去到
但要定時做
按自己既皮膚而定放幾耐藥水
要keep住做一段長時間，唔係一倒就好架

點解唔好做磨沙
唔係因為身陳代謝太快毛囊被堵塞令啲毛生唔到出嚟先會形成？
我依家2日到就做磨沙 日日沖完涼都"查"lotion
少腿已經差唔多無哂粒粒係膝頭位同手仲有少少
不過啲印真係好難搞

之前有用過日本出個隻毛囊角化症藥膏好有效，不過真係要keep住成日用
所以都係遲啲做激光脫毛一勞永日

你用完 等你報告
你本身會唔會發炎？

元朗曾x榮醫生 好似都幾出名
講野有文有路
佢話呢啲唔係病黎
話似粉刺 但唔係果回事
而係皮膚好似有啲石仔咁
唔會影響身體 唔醫都冇所謂
但醫佢都有方法
但要堅持搽藥膏
要keep 住搽3 個月 早晚都用

呢支野應該冇乜藥性
似潤膚膏
我手臂有
臉部都有
但臉部果種唔同手臂 只係睇落有兩邊紅色
成日比人話敏感
起初我都唔知咩黎
但個醫生話係毛囊角化症黎 同一樣野
咁我用左一陣姐
一兩星期
包膠應該都有排未有

我用係臉到先 手臂背部太煩放棄左

發炎？ 唔會痕 又唔會痛架喎
除左外觀有問題之外

放棄啦 無斷尾的
做多啲運動 瘦啲既會少啲啲
但真係啲啲
不過要同時保持清潔 呢種膚質都好易有毛囊炎

正啊魔物娘

有無話推介
果酸邊到買平
同埋我之前買左d死海泥
但個人懶無點用

有冇人生係賓州到 我條撚有d雞皮咁既粒粒

你地果d係咪咁

我淨係小腿有

早排發現我媽隻腳好多毛囊係生唔出毛 隻腳好多一粒粒 類似係我隻手臂果種情況 但我阿媽死都唔認係佢遺傳比我 依家用咗手工皂好似好咗d 唔知係天氣變定點啦 因為一直以來都係夏天比較嚴重

你呢d好似生癬喎ching

性病就性病啦

唔係掛....好間唔時會痕會紅 但平時又冇咩野 又有時會冇乜色唔覺眼...

我都係

男朋友手臂勁多
但我好鐘意 成日磨佢隻手臂

激光脫毛+每日搽果酸body lotion，好咗好多
而家冇咩凹凸，得返啲印

追完POST先發現自己係毛囊角化症界入面既美斯
我係男仔都還好, 最慘連我阿妹都有

點解咁講？
我變哂毛囊炎有野吱出黎 成手印

一粒粒係點既樣？

手臂激光？ 有無以前同宜家既圖比對下？

有無巴絲試過椰子油

係呀
激光完用neostrata lotion plus
冇影過相，但以前上臂好多紅色一粒粒凸起，而家就平滑哂，得返啲淺啡色印

用成點

1

我都有
只不過咁幸運地我條女都有 叫做無咁尷尬

[url][/url]